認真依家唔好塞鐵

唔係分化 你依家塞鐵阻到巴打出立會

巴打遲啲要撤退又走唔到

其實你地鐵幾時都有得塞

但係條例一過就冇

有fd飛的士去立會點知的士狗玩嘢

咪同佢玩囉

睇定啲 如果今日真係唔開 就放工時間玩鐵

今日唔開會啦，繼續遊車河啦

鬥玩囉， 報警話佢拒載，煩足佢一日等佢開唔到工，仲可以順手煩埋班狗一舉兩得